依家啲c9真係好恐怖

放假同屋企人去飲茶
隔離坐住檯c9同廢老
講野大聲到 好似講俾對面山頭啲人知咁
咁啱佢地講緊未婚懷孕
：C9
廢老
c9：我覺得未結婚係唔有得bb既
廢老：點解唔有得 依家好多人都係咁啦
c9：我覺得真係唔得囉 如果未結婚有左咁又冇個男人點掂啊 我覺得香港法例都話唔得
（我心諗 你係邊個香港聽到呢個法例 ）
廢老：唔撚係掛 香港法例點會咁寫
c9：我都覺得唔得 香港法例點會話得啊

原來依家c9既想法已經凌駕係法律之上

個廢老又幾理智喎

你唔可以叫佢做廢老

應該叫理智既廢老

咁就順耳晒啦